# Демо: [https://search-vk.web.app](https://search-vk.web.app)

# Настройка и запуск
```bash
cd project_dir
yarn
yarn start
```

# TЗ

Нужно написать пример фронта на чистом html/css/js без использования фреймворков.

Условия:
* Фронт из себя представляет простую страничку с 3 полями ввода: день, месяц, год (это дата рождения). Также на странице должна быть кнопка "Поиск".
* Фронт должен хорошо выглядеть на любом экране/девайсе/браузере.
* При заполнении формы нужно делать валидацию отдельно на каждое поле и на сочетание полей - возраст должен быть не менее 20 и не более 40 лет.
* При нажатии на кнопку "Поиск" должно происходить обращение к vk.api и на странице должно дорисовываться кол-во найденных пользователей с такой датой рождения и затем список из 1000 блоков в каждом фото аватарки, фио, ссылка на профиль.

Требования:
* Пишем с нуля на чистом html/js/css.
* Пишем не write-only код. Хочется увидеть Вашу способность самостоятельно без помощи фреймворков организовывать код.
* Код должен работать быстро.
* Аватарки грузить lazy.
* Нужно чтобы приложение было расширяемо, имело возможность подключать какие-то плагины без модификаций ядра самого приложения.


Код можно выложить на github и прислать нам ссылку на репозиторий.